喺廉航當道既年代，仲去台灣玩既人係咩心態?

買機票去日韓新加坡有時可能仲平過台灣，有咩理由唔去遠D玩？

台灣最靚嘅風景係人

台灣係第二個家

洗費平 廢撚去到都可以扮大袋

去夜市

食物口味接近，唔少老嘢依然食唔慣日本菜，韓、星呢啲重口味垃圾更加唔洗講
台灣好多市郊景點，市區亦不太喧鬧，比起聒噪的韓國人同坡佬，以及東京大阪呢啲迷失都市，台灣其實幾平易近人

當你淨係去五、六、日
什至淨係六、日
唔通仲要揀飛幾個鐘先到既地方咩

去旅行用成本來比較，典型香港人

星加坡？
jetstar tiger好孤寒好唔想做bargain囉

agger去旅行就係要周圍見識,唔撚係去死幾個地方

觀光購物休閒消遣有咩唔得

去台灣可以扮文青

台灣就一個小島有什麼好看的？

又黎用自己觀點去代入其他人？
個個喜好都唔同，同你鍾意食日本野佢鍾意食泰國野一樣，邊有對或錯

洗費平，人靚

唔比發表意見？
仲衰過支那

唔洗特登提新加坡喎樓豬

去廣東兩日遊仲抵

仲有鬥多景點

講抵玩曼谷台北都贏新加坡
講質素去日本

新加坡悶到仆街，邊撚到會有人鐘意去

泰國仲平

泰國啲好唔啱口味

計消費越南仲平，機程又短

不過要簽證，航班時間選擇唔多

五晚機飛 落2晚club食兩條台妹 星期日下午不知幾爽